[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (228)

執到雞

貧巴請問羅馬穩啲定阿積士較穩？

slow

搶開唔出水咩玩法

pobapoba

又係你

慢撚到 不如唔好開

19-02-2017
02:03 下一隊入球 (第1球)
星期六 50
拉科魯尼亞 (主) 對 艾拉維斯 (客)
客 @ 3.08 $50000

$50000.00

再慢d呀

過2 果邊D人好掛住U

你唔更新個bot仲好講

是嗎? 我都少上左好多 呢排好忙

Ho ball

我

你

派我

阿積士角大同ac米蘭角大穩唔穩

豬曬
戒一排賭先
開始黑

皇家蘇斯達 對 維拉利爾
主客和 1.85(主) 穩唔穩

維拉點睇 我呢排都黑 睇下心水係咩

半大啦

唔識答

貧巴 國際米蘭穩唔穩

Let's do this

貧巴請打救下我
今晚有冇咩重心

我屌 維拉轉左盤 仲想屌半一

貧巴點睇

追post

大鳩你炸

唔穩
我唔掂呢場

阿積士[-0.5/-1]
羅馬[-1/-1.5] //有少少機會贏一粒

墨爾本勝利[-1] //可能走盤, 有少少機會客和
特雷斯登[0]
拿玻里[-1]
蒙彼利埃[0/-0.5] 不敗偏主
賓菲加[-0.5/-1]

支持就幫手reg

1.西甲角細

角我剩係睇啱呢三場

星期日 5 比勒費爾德 (主) 對 聖保利 (客)
大 [9.5 個] @ 1.80
星期日 8 基爾馬諾克 (主) 對 鴨巴甸 (客)
細 [9.5 個] @ 1.95
星期日 19 烏甸尼斯 (主) 對 薩斯索羅 (客)
大 [10.5 個] @ 1.92

聖保利有冇同路?

今晚跟普巴心水

阿積士同拿玻里

thx

今日街市狗係咪度？

普巴

即場穩陣d
皇so禁著打會刷角 維拉送角王者黎

貧巴附加意見總結:
1. 森多利亞: 冇意見
2. 國米: 危
3. 黃潛: 最多拎1分
4. roma ajax邊個穩d: 唔識答

都係果句
條路自己選，仆街唔好喊

跟足

thanks

出波水先

好

隆亨? 上個PO係度

熱狗又讓半一啦屌你

希望眾波po手足支持唔派職乞
以正波po風氣
推動大家多留言傾波

今日我入左錢
準備搭沉船

比勒費爾德 應該係3場入邊比較穩

狗嚟

等我推定POST先

CHING HO BALL

點解唔用3x4

你睇下佢個名

似和波想單買和

你咁高命中 唔撚驚啦

同埋好少買3X4呢D賠率既話
多數2X1

推

角大米蘭

伊卡迪傷左?

ac角大走曬光
個個見有迪路菲奧都幾萬幾萬咁買

皇家蘇斯達 0/-0.5
阿爾克馬爾 0/-0.5

有冇同路

識貨

最後揀左國米串維拉
上呀

同路呀

同路

留名

要左加一 串 國米角大 要起機了

角大正氣？

Gel

貧巴皇蘇盤點睇

個賠率上落好細
上一格又落返一格

主不敗
上盤補和

唔敢面對

對左貧巴 買角細算

睇定D

維拉9.5細可以試下

未開波就gel

國米10.5大 去唔去得過？

比埋支定海神針比你呀笨

好嘈呀你

等陣睇睇下得番8.5 7.5

博洛尼亞 （+0.5/+1）

沙皮!!!!!!

搏角尼亞

g持

皇蘇角細

皇家蘇斯達[0/-0.5]

跟左沙皮巴紅牛

阿爾克馬爾

等我估下先
一陣高蛇會要黃潛 下一隊入球

之後皇so入

博洛唔敢買

近況唔錯 4連緊
班士利
伊高斯
史04
紅牛

出飛中咗唔派嗰啲 輸到仆街。

當我高蛇係燈?

潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎潘頓真係狗黎

講得好

hi 高蛇

事前飛不用派

皇家蘇斯達 [0/-0.5] @1.73

今日第一場

黃潛可以要埋入球雙

新手留名

馬仔已經輸到仆街
中既派貧巴100

皇蘇2.5大

街市狗揚大蛇

西甲玩 和主

牙SO

HEAJAI

一齊中

半場1:0 掂唔掂

半主定半和好

扮

3x4冇買錯啊嘛 ？
一齊中

好似冇

2c = 2角 好似係

街市狗走啦唔歡迎你

皇蘇求下你快啲入波

角細10.5皇蘇

肥仔

希望穩穩陣陣

皇so串國米10.5b gogogo

燃點香煙飲啖酒

曼迷子

等睇波

肥g牙 有乜心水

今晚RB 撐唔撐先

德國人

標準列治[0/-0.5]

az有無同路

尋晚先話不賭德假。。。

始終大路野
賭一兩場都可接受既

皇SO

皇so禁屌緊

無角

國米

街市狗呢？
又縮返入你老團個閪度？

難道拜淫不是大路野嗎

皇so 半主

做咩狙擊佢既

gel頭狗

又輸... 皇蘇瘋狂屌打

10.5B

10.5b

冰封角啦屌
9.5s

和 = 本金輸一半

屌打唔一定入既

Gel頭
出假飛
事後

夠料jer未？

11.5b

皇蘇屌打到 維拉生性呀

皇so入番粒定定驚先

快快快

下場先入啦好嗎

有冇手腳gchi 國米大c

買錯波....買錯左阿耳黑馬耳...

兩c守半場

me

All in 左半場贏

貧巴 富咸2.5/3大
畢爾包盤 點睇

原本買咩

冰封角球半2全2

畢爾包好似ok
富咸冇意見

咁就真係要jer9死佢喇

巴打好波

威廉二世....

買咗

可能然呢

除左gel頭 另外兩樣係幾時

買左二世?????? 我都睇左好耐 想買二世

細注$300

其實客都唔錯

9.5s

食完飯睇下先

求教 6000蚊本想上20K
注碼應該點分配
應該買過關定單頭好呢?

單頭啦 1500-2000一場 贏左再加注 3000一注 好快上到

又10.5又9.5s 你想點

Macau la

賭欖 不了

All in jor 半主

跟沙皮蛇

貧巴 柏林聯點睇

呢兩星期輸左12k 今日輸多2k
食樹皮算

國米10.5

贏左先加呀 唔係叫你輸加注

同心水

國米10.5b 皇so

國米刷呀

和啦 大家綠字

呢場唔肯定

國米10.5 皇so+9.5s

驚華西反彈

國米100% 坐半望全

過年

國米角大

請你一定要中

等足水先入

半客都開唔到

請我一定要中

皇so刷呀上呀

入波呀 皇家sushi

銀桂巴 要了

有無人同我一齊反RB

睇個款皇SO要刷到入為止

皇so冰封角球啦好嗎
客隊比力攻攻佢

國米刷c唔該你

要左主

條過關要中啊 我想食餐正常飯

足水入10.5 ok?

漢諾威似角大 要搶分 主又贏過佢角大穩

糕糕糕

皇蘇求下你快啲入

下場支持

主 10.5 同晒路呀沙皮

不了
買了半和

半和EZ

半場一粒先

不了
下場再努力啦

國米請落底

唔該哂🙏🏻

國米快刷c
皇so冰封唔該

國米請開大

下半場先入

國米屌你刷角未

國米c呢？

國米即刻同我開大！

OK 刷角換入球OK?

國米快撚啲刷c啦屌

皇so下半場先入🙏🏻

刷6角換一球

荷甲踢左咁耐仲未大波既

要屌波啦 入啦皇so

gg 大波...

角米俾角

OK 國米比12C你 贏全格OK?

輸死我了

國米角大針

HI 蟲蟲

博洛個場好多人睇

半和cashed
和主

好撚彩冇要到半大

半和

掛住你

11min0c 90min ？？

Ok

11

國米半場比番6-7角先

皇so神奇更衣室

等8.5

國米快刷連c雅
皇so就冰持啦

國米請你即刻落底刷角

國米落底未？屌你

正確

起碼要20個

國米入波
維拉頂住

博洛差d入

連cccccc ar

入就好

角大。。

入佢咪好仆街國米唔撚落底

會唔會有7.5

皇蘇-
國米-
連c雅

角細中位數跌得咁快 係咪有鬼

博洛入一粒定驚

落到底傳到中 博唔到角

皇so

貧巴漢諾威角大點睇

國米刷角

南華-0.5/1

國米唔刷角係咪想輸先

快撚手俾c啦角米

剩係要個3場
其他全部唔啱

底線傳底

皇蘇求下你冰封入球

國半快D刷角

無眼睇 訓教💤💤

國米再無c就幫我收屍啦

沙皮巴要左咩？

20min了……

請不要消失希望

皇蘇d數據痴線
我估皇蘇至少入2球
博洛連續兩場戲劇性輸
今場應該開下盤

冇c不如腰斬啦

國米入波

開哂波

伊卡迪衝去角球旗啦屌

國米同皇so啲c調返轉得唔得
皇so咪撚再刷啦
國米比力刷夠8c先半場ok？

博洛 入一粒黎壓下驚ok?

...奇跡國米冇角

國米你唔撚刷比人屌啦

想請教你點睇 特雷對上幾場都刷得 個盤又幾正路 點解唔啱

7.5

7.5訓身

唉吊on9國米

好啊

剪哂你啲入球

痴撚線 冇角

屌7.5入多注

死國米屌你仲唔刷

國米刷左成季角 刷少一場都被人屌到死全家

唔怪得踢波咁高人工

國米刷角拉 唔刷落意乙拉

帶晒全家出黎翻工唔高都唔得啦

1c

7.5可入手？

連c plz

玩撚謝我咩國米快d連翻5 6 7角啦

巴打你個名拉

國米老母 性感很多人call

瘋狂刷角啦國米

國米入返粒定定驚先

Gel緊頭

琴晚拉科6連角 爽到咩咁

屌係老母半場冇7，8粒唔好番更衣室

2c 快撚d刷

國米冰封角

博洛阿爾入一粒定個驚先啦

你要求咁低架 最少10啦

刷佢老母啦國米

恩地水

柏林聯

2角國米

快手兩分鐘一角 刷到完場拉

刷多6粒先半場

國米刷角集氣

因為我唔係睇呢啲嘢
同埋，睇唔啱唔等同佢唔得

皇蘇 1.5 大 超重心

快撚手連翻10角先入更衣室

C呀dllm

刷角呀 半九拉唔該

支持

爆角

皇蘇入番粒定定驚先

黃潛差D

皇so快手入啦
維拉咪守啦

大蛇早晨

皇so冰封角啦
留比國米刷

刷佢老母啦仆街國米

皇so入波
二世大波

刷角呀米

維拉有3張黃

唔撚刷角點入波呀國米

剪

唔入 bolok入

國米快撚啲刷c啦

ICE

dllm又半2

皇蘇74控球
維拉d人有冇出過禁區

五入波喎但

國米幾分鐘

唔

想入皇家下一隊入球

皇so入波未

已買

對面11個企哂禁區點入

不了。要開細

唔撚刷角點入波呀國米 你想點撚樣

我要1:0

國米比兩角算係點呀？ Hea尻我呀

皇蘇差d

博洛幫手刷啦 2隊波22條友得2角 你地想點撚樣

80分鐘先比你

球證 唔夠十碼自己發晦氣比黃牌人

國米唔刷角輸柒左佢算啦

黃潛偷下雞啦屌

博洛快d 入 等你國米on99咁唔刷角

協議小球

半二全二十是夢嗎

博洛入柒佢 on99國米死都唔肯刷

洗唔洗20咁撚多

3場都半和

請不要放棄希望

刷角好撚辛苦咩你班仆街

半2全11都收貨了

皇蘇角大已死

3c

差唔多要入手撈高了

AZ半細半和CASHED

皇蘇
博洛

快撚手連翻幾c先好入更衣室

不了 要開細

聖保利

好驚又係琴日馬體會個劇本

冇c不如咪撚踼啦

唔得，要開細

李城翻版 高控球 有射門冇射正
等睇0:0

有冇柏林號

半三全十五算 難得手足話二十角太多

琴晚李城輸埋tim

一allin 角米就開角細， 好撚野

點解西甲早場咁多和仲要係0:0

國米屌你班仆街唔撚刷角

維打今年係李城feel
好難輸

有冇半3全11既熱血例子？

皇蘇
半和
2.5球細
9.5角細

加油呀

因為我買左細

馬拉加

中位數 8.5都無希望了

傻閪

特雷斯登半和

皇so肯入未

琴晚好似有半3全10

下半一隻角都冇咁絕唔通

聖保利[0/+0.5] @1.75

皇蘇求下你中龍算了

皇蘇

皇蘇入一球啦

國米半和搞店

又唔撚講

全部唔洗嗌，唔要入球

般尼

皇蘇禁住屌咁耐都唔識入

0:0踢黎做咩

條友傻撚左

喂也 5好甘直拉

五黃

yes皇so入我會死

呢段時間好關鍵
皇SO一入就唔止一球

仲諗住買NG

80分鐘先比你入

你話事

皇so下半場一角都無咁撚絕

等偷雞

快gel

皇蘇快入波啦

柏林殺啊

0:0不如唔好踢

無角無波入

但呢場一定有波入

而家開始入0.5/1 入球大先 皇蘇

剪你街市狗

黃潛兩碼飛機
屌你老母

成件事真係整定架

好大機會0:0

唔好咁

黃潛咁都唔入

無聽貧講補和

好大機會黃潛入

維拉fg不是夢

街市哥做唔gel頭

刷角

1.5大jump

皇so 3連

屌你老母我要入波呀

不斷射不斷射 但冇球入

仆街玩撚完

突然8角

黃so 啪啪啪

國米識入波未 唔贏要跳了

兩隊D把握力差到

岩岩7.5b有倍

國米學下皇so

真係好撚差 勁撚多機會

和氣收場啦

3倍入手 買得少了

我等唔到3倍入左

買唔切

是但一隊入一粒開比高蛇啦

我見到5倍

大發慈悲比你地入1球

要入就黃潛入

-3c

過3

皇so請入球

最後10MIN

頂實10.5s

不了 黃潛入

入波啦屌

柏林十字馬

角s頂唔住了

皇so入未

柏林1:0

柏林goooooolllll

佢地可能唔知 進攻數係唔計分
屌你老母入波呀 鳩射

好彩俾多條角b

皇so都未入 輪到黃潛嗎

皇蘇
博洛尼亞
聖保利
特撚登

皇蘇咁多腳都唔入想點
西盃又易掃人

入波啦撚樣皇so

防線咁多人入條毛咩

皇蘇2.5細頂實

水泥gel得啦

2more ok?

刷啦垃圾國米

88分鐘先gel

GEL得頭啦

根本一個威脅都無

黃潛呢種踢法好仆街

連c啦垃圾國米

刷角啦角米屌你， 平時想即場買就狂刷唔俾入手， 早飛買就唔撚刷屌你

國米4c 快

7成控球 十鳩幾射都入唔到
皇蘇死撚左佢啦屌

屌咁都冇12m

國米刷啦 好人好姐唔想屌你牙

OFFSIDE左先其實

插水呀拿 射你賓周

插水 仲要比人省中賓周

皇so真係

有撚offside

冇offside啦，不過擺明插水

9c

皇so同國米贏派頭10 100

請入

和波啦

國米請刷c

LM

Lm

lm

1

斬乜撚角球。。。

皇so給我往死裡入

蘇jumped

1more plzzzzzzz

9角頂撚住

星期日頭場西甲好撚難賭

Me

0:0完場不如唔好踢

皇蘇2.5細G!E!L!

0.5/1大 6.75

One more c plx

係時候了

皇so無撚用 夠膽1:0

撚樣國米刷啦

17射2中
乜柒命中率

皇穌比多隻

唔係0-0咁仆街掛

1隻快手

聖保利冇角

國米快刷角

10C

10c

10c 達陣

10

皇so正撚樣10幾射都無球入

補時要補到皇so win

柏林比多甩

屌你皇sushi 高幾班都唔入

成日中返注屌你老母

10.5s頂實
皇入球呀

博洛尼亞買親你角大都中伏， 好波

停角 皇so

皇so 喺bet365同現實睇，原全係兩場波

又比人絕殺角

場波似樣，係比數才是最重要

9c既點解我睇

好矛盾，唔刷角點入波

10 直播

11c

博洛阿爾快入一粒定個驚

11C

10.5B 爆

Jumped

比勒1c

屌國米刷未呀肯

嘩屌你 d角係咁去

入啦皇蘇

求下你唔好

街市狗

屌你老母

今日西黑到

2隻place跑第4

買win跑第3

90分鐘跑我個2.5細

10.5一買就封屌你老母

國米快刷啦屌你老母

角米學下皇so 啦屌你老母

唉 唔撚再買國米角大

皇蘇好撚垃圾...禁住成場都入唔到

國米-1

屌你老母咩角米

黃潛GOAL

絕殺

維拉1:0

阿爾射門12都未入一粒

垃圾皇so仲要輸埋

0-1

皇家蘇斯達成隊落地獄踢啦屌你老母

屌你皇蘇

黃潛goooalllllllll

完場

嘩 屌你呀

GEL頭

[quote]皇蘇好撚垃圾...禁住成場都入唔到 [/quote
0:1

維拉入左0-1

絕殺

皇so輸埋

皇so輸撚埋

屌你垃圾比人入0:1

我啦

屌你老母 爆一角仲絕殺埋

...屌

咩玩法呀

6.75 0.5/1 cashed

堅定流

仲要比人絕殺

垃圾 屌你

禁屌比人絕殺
廢到。。。

抵撚死啦,皇so

Ok請你食譚

嘩 買中12 倍維拉 不過10蚊

唉 買左皇蘇都覺得自己on9

2.5大唔中 2分鐘前買左15倍下隊

完場先黎GEL
你個仆街

星期日頭場搵食波

我都見到 唔敢買

我輸20蚊都抵 你落番丙組再黎過啦 踢術場都比呀叔炒

痴撚線皇蘇

屌咩

私家雞就係私家雞
皇蘇

買左60蚊15倍

70分鐘買得@5.x

清潔龍
墨城
黃潛
下隊

半格都攞唔番

全場係到引人，一路屌打7成控球，射成二十次

fatfat啦你

維拉中左 跪求國米爭氣 2串一呀

幾角完

買左5舊水2.5大

RB

咁樣輸 真係 以後買冷門得啦

Cashed

垃圾國米

真係李城劇本 有有3手足跟左

黃潛一野收佢皮

貼on9圖做乜撚

永久blacklist皇sushi

維拉利爾真心好撚賤

派？

依個真

博洛阿爾快入一粒

果度800幾 有賺啦

中

收返埋啦屌

輸撚到仆屌你老母鷹雄

中埋博洛同聖保利既派100比你

米蘭冇入球 細角

國際個龍點解守龍要帶cap帽？
Cosplay 扮林源三?

事後你老母咩

比勒仲係得一角

😂👍🏻

今日幾旺 可以跟下

貧巴今日有咩心水

一入完即刻吹雞完場

屌國米仲未刷

聖保利快刷角dllm

冇人想知

收皮

其實係無屌打
只係數據

華倫

半場禁屌唔入

鴨巴甸抵玩到爛

Block柒左佢啦屌 好煩

比垃圾角細X 卡爾斯角大

屌你老母皇so全隊斷腳

國米4c

完全係垃圾 攻撚左成場93分鐘比人一野收皮
屌你老母呀

咁又唔貼講法

國米比c la

博落咪成日插水 dum波鐘啦屌

角米俾角啦屌

角米仆街死啦thx

咁樣輸。。。

鴨仔開即場有冇伏

國米班撚樣又唔俾角

又事後
又唔撚係派手足
又買得S 你話買50K我都有野睇下
都唔知你做乜尻

仆街， 平時唔買就入完都照刷， 今日打和都冇角

乜撚野唔同路block呀街市狗

國米入波未

HI HEAJAI

聖保利刷角

輸死小妹了

屌你個國米真係唔撚俾角

三場德乙係得比垃圾無角

呢句真

5c

國5c

比人加持左了

比垃圾頂住半場1C

我羸完唔夠馬輸...

KY 9.5定律

有冇比勒角大既巴打

廿分鐘7c 啦仆街國米

2世0:1

AZ 0-1

係咪有巴打想買威廉二世禁錯AZ

係咪沙皮巴

AZ贏緊一球喎

Ching 入6.5幾倍

維迪斯[+0.5/+1]
2.5S

識唔識報分

識唔識報分？

國米贏啦求下你

屌你

串左國米

國米俾角啦屌

皇蘇不敗

皇蘇賽後記者會將宣執球隊解散事宜

廿分鐘刷多7c 呀屌 平時等即場買就俾佢一開波刷買唔到， 今日早飛買即刻仆左街

LIHKG無得自動F5

慘

不要賭畜生

想你叫

其實隆亨街市係咪波蘭紅酒黎

巴打
你真好波
支持

角球派未屌你老母

揀咗場冇角嘅

國米比半格都好啊

70 分鐘5c, 德乙都不如 輸到唔識叫了

聖保利角大jump

成日事後仲貼假飛

jumped

+1

刷角啦屌你老母聖保利

國米俾下角啦屌

國米0.5/1 可以入

比c呀垃圾國米

支持沙皮

富咸一野彈番上1.89

博洛阿爾頂實守住呀

第一日入黎玩唔識規矩

比垃圾唔落底

阿積士船員召集

唔貪心 入佢一粒仲好

SOR 下次唔好

兩隊垃圾比角啦

G持

0-2
柏林聯頂住

比時間你改字

已做好登船準備

博洛踢得唔差 希望冇劇本

屌 國米贏一粒都好啦 求下你啦

召喚假飛事後狗

角米7.5b jump

街市狗幾時肯貼真飛？
傻閪

追和啦威廉二世

國米連c未

比勒比角啦

屌國米無眼睇 和波都無角 痴撚線

半一下盤日

燈神 上船了

街市狗呢？
Gel未？
又縮返入你老母個閪度？

6c give me 3 more

ajax

博洛阿爾要守住呀

好驚絕殺

贏過川迪贏過飛燕諾
真心唔敢買
阿績士之前踢唔知邊隊作客下半場75分後先入波

街市仔萬碎

幫你叫

船長

我認為點都有一球,0.5/1B 有機

出嚟啦柒頭

仆街博洛肯刷角未

街市仔你叫嫁咩？ ！
係街市狗！
街市狗萬碎

國米-6c

道巴

繼續繼續 好波

ajax係咪強陣？

國米比多c啊

開個新AC名再黎過啦

船長係貧巴

入啦賤種國米
贏唔到要跳啦

國米我屌你老母

角米10mins 有多5c 我抽一位巴打幫我含撚

國米-4c
求集氣

角米不刷角 下盤日

記得貼真飛

我呢幾日輸多
你同貧巴同路啵
不過阿積士早兩日先飛出國踢歐霸
而家又作客
搏主試下咋

今次叫長亨士多

D數據唔多睇好上盤
買左既加油

入埋波

國米 goal

1:0

小妹ok?

聖保真係冇角架喎

Allin7.5s

博洛真係抵撚死， 角又唔識刷， 波又唔識守

賤種國米

Goal國米

連c雅召喚

-6c國米快刷就可以入多幾粒

熱狗歐霸後遺症，無心戀足總盃

0:1

屌你，人地都無真飛，點貼姐，你撚狗咩宜家

有咩要注意

入埋 唔洗旨意有角

刷屍咪有波入囉

小妹我幫你奶了

真係6c 入一球

比多球會更好國米

唔刷啦抵撚死

主 客 未識分?

追阿博洛

買唔切呀角米

屌你刷c啦仆街國米

半場一角

Sor 唔記得佢冇錢買

博洛防守廢到乜咁 上場領先緊最後比人反屌3粒

買左0.5/1 唔夠十秒就入左

睇通左 既然輸左波要怪一隊波

咁不如買角 咁你咪可以一次過怪兩隊波

比勒角大jump

不了 益左你

唔好事後 唔好GEL 係咁多 手足們羸多D

咪gel頭咪事後

屌你老團垃圾波 國米比角口廿

高蛇又中

條飛中左 我幫全中巴打含撚

國米仲有幾耐完場？

仲有多派錢

西甲11c gel頭輸

國米第二球 不過唔敢買

比勒角細gel
準備排隊拎錢

Lm 快含

咩叫gel頭

gel條撚 仲踢緊

準備上阿積士號

屌博洛食屎啦角都唔刷抵你輸垃圾

唔好派職乞 要派我

博洛真係垃圾黎， 買親佢角大都係少撚到仆街， 呼籲各位有賭本巴打長追佢角細

國米gel

駁唔到

超級我

Gel頭排隊拎錢

屌你老母臭化閪

元底7啊

博洛下Ng

cashed

和主gogogo

比個職乞list黎

輪到你出嚟

國米比c plz

博洛快追和啦

娘子 有神快拜
超級我啊

我輸撚左 要跳樓 一定返黎搵你 再屌埋你老母做埋你老豆

屌你老母臭化系博洛國米

1. 30005黃巴

比力入一粒都好

咁撚迷信你早死早著啦垃圾

聖保利半1全10ok？

娘子 你看到嗎 超級我啊

博洛是但搵條友入波做英雄啦

要信超級我，主ng加反cup

德乙全9.5角大派2個100

受教了

你幾時死

你睇 咁多on9完美示範gel頭比你睇

一話派錢就會好多職乞出嚟 你要唔要試下？

屌你二世追和la

屌你老母咩 你死我都未死啦 傻閪

gel 一gel 就影響到賽果

goal

1:1AZ 快d跳啦

超級我ON9係不變既事實

屌你老母博洛1c都無真係唔屌你都唔得

岩岩明明1:1

熱刺角大

貧巴

你幾時死啊傻閪 你老母比人輪緊大米啦

我認同u ar 西妹

秒入

有點攰了

2世

繼續捐錢啦

今日咁多狗

5min 4c 奇跡我一年唔打j 了

德乙全角大

真係買錯個場出事

貧民ajax號開船

又絕波

我放棄左鋪草皮
專職上黎撚狗s

國米個場入多粒或者比多4c啦

波PO老屎忽點撚樣呀

無你捐 馬會點run落去啊 無我幫襯你老母 你邊有錢捐比馬會啊

博洛追和啦我屌你老母

差d 到我（第）二世

...

屌

討論下d波啦
bin同gel 曬回post時間曬留言曬爬文果個時間

標準列治[0/-0.5]
客隊岩岩踢完歐霸，下場又係歐霸

1001

垃圾博洛抵你輸

8c 國米

93 分先第一c, 俾狗屌啦你隊仆街

救走7.5 d人嫁喇

1001的話請poba開

又爆一角 唉 輸9哂

格羅寧根